俄羅斯在歐洲附庸國?

白俄
塞爾維亞

白俄羅斯一定係，烏克蘭同俄國反左面，塞爾維亞雖然宜家比較親俄，但佢同歐盟關係都唔係話好差 而且都有入歐既打算，所以唔算附屬國。

真正意義上俄係歐洲既附屬國，其實係俄國背後支持而分裂出黎既政權，比如南塞奧梯，德涅斯特河沿岸呢啲未被世界認可的國家